12月22日愛丁堡廣場 聲援維吾爾族人權集會 3名被告加控暴動罪

#東區裁判法院第一庭 #提堂
#錢禮主任裁判官 #1222中環
👥D1陸(20)，D2梁(21)
#合併案件👤D3蕭(20)

修訂控罪：
1) 意圖妨礙拘捕或檢控該人 (D1)
2) 襲擊警務人員(D2, D3)

新增控罪：
3) 暴動 (D1, D2, D3)❗️

被控於2019年12月22日，在中環愛丁堡廣場大會堂，試圖拉走被警員53734制服人士(即D3)，D2,D3則攻擊警員58747

控方申請轉介案件至區域法院，並與同日案件合併。

✅各被告准以原有條件保釋✅
案件押後至 2020年8月21日 14:30 於東區裁判法院再訊，等候轉介文件及文件夾，及轉介至區域法院。

痴撚線，和平集會都控暴動？

而家你唔奶共呼吸都暴動

仲要有不反

好撚痴線
班狗話有人搞支那旗
衝入黎
求其㩒低個人
然後告暴動

噤低嗰個冇告刑事毀壞
即係話佢哋係鳩拉

痴線乜撚嘢都告暴動

再唔係平時都告侮辱支旗果D罪

d狗搞事先點解唔係告d狗暴動? cls

落晒 order , 咩都告最重 , 用黎評估邊啲法官係奶共自己友

地產經紀否認襲警 警作供誤稱防暴警員為「暴動隊」